環保戰士霸氣KO麥當勞

環保撚特別麻能煩

自我感覺良好就夠

環保撚

佢用得「打造」呢兩個字就知呢條友垃撚圾

浪費咗隻杯，個樽仲要用水洗

真係痴撚線
都話班環保撚係為光環架啦

分分鐘啲環保撚拎個大杯去買細可樂然後屌𨳊你比少左佢

正一死賤種
同啲迫人講普通話嘅支那賤種冇分別

如果佢飲完杯野又柯又嘔會唔會投訴？

多得d環保撚唔少

搖身一變由顧客變成M記員工負責監視同事有無幫公司慳錢.呢啲咁既員工係邊到搵,M記真係應該要頒返個勤工獎俾佢.

可能人地慳水 樽都唔洗

其實麥當勞話冇呢種服務得唔得
叫佢自己倒過自己個樽啦仆街
咁下次攞個食物盒叫啲職員幫我裝又得唔得

啲環保撚好多時啲戇鳩行為間接令其他野浪費多左

杯過樽有乜為？

我諗係令到個紙杯唔係佢手上浪費左
睇唔到就自我感覺良好

杯過樽都戇鳩
有無巴打起呢個環保撚底

頭先望過下佢fb

-環保撚
-動物撚
-捐血撚
-屌90後同事
-鬧五區公投浪費錢

Quote錯左

頭先望過下佢fb

-環保撚
-動物撚
-捐血撚
-屌90後同事
-鬧五區公投浪費錢

人類毒瘤 死撚咗去最環保

依種人 殺左佢唔應該犯法先啱啦

戰士

居然唔係素食撚 大家可以過去屌鳩佢d豬牛雞鴨魚喊緊，你好自私

癡撚線

用「打造」已經係垃圾
重要係錯別字
垃圾嚟講佢都算係典範⋯

佢去"解決"人類可能重環保

環保撚：隻紙杯唔係經我手就係環保架啦

又浪費隻杯，佢又要用水洗自己個樽

解決左佢會唔會直接啲

其實比隻紙杯你無人話唔可以再用

利申: 屋企全杯用m記杯飲水，用到穿先掉，咁多年黎儲左200幾隻

杯過樽有幾撚環保呀屌你老母 你一係成個樽隊埋去話直入樽唔好垃圾其他資源

佢都講都明 自我感覺良好就夠

啲可樂本身倒定好哂，見到呢條友就係佢面前倒落去隻杯再掉咗隻紙杯佢，睇下佢有咩反應

支持去多啲
啲人認得佢佢應該可以食多啲口水啊痰啊咁

係環保就唔好食麥當勞啦 正仆街阻住地球轉，以為自己付出好多改善環境

咩叫杯過樽？
弱智仔

究竟偽環保撚戇鳩啲定女權撚戇鳩啲

睇段文都知係煩人

如果有d咁嘅戇鳩朋友，一定以後都唔撚同佢出街

其實啲環保組織同恐怖組織有乜分別 一但發現你唔環保就係咁洗你腦要環保

其實你自己要環保咪環飽佢囉 點解要迫人一齊同你環保

有無人知佢邊到番工？
打去佢公司玩野啦應該要

佢同d乜春惠康投訴王有咩分別？

加油呀
我支持你 同為青衣人

睇下佢夠唔夠膽屌佢老細話冷氣開低過25.5度

咩叫杯過樽

弱智 阻住地球轉

即係首先 職員要斟左落 細/中/大 size 嘅杯
然後再由個個杯倒落佢個樽度
然後職員再掉左個杯
就完成一杯 杯過樽嘅環保可樂

環保塔利班

唔直接倒入口？

warrior

如果店鋪係自助式就可以

下下叫店員為你做額外野, 公司一定允許咩

環保撚活係自己世界，其實影響人嘅程度不下於白卡佬

一齊搵佢瘋狂環保

要環保，就唔好出街食飯～

汽水走杯

CHING 好波
俾多D人知道環保撚係幾咁閪
成日拎服務業前線員工出氣

夠晒垃圾

死戇鳩唔死冇撚用

M記係數一數二製造最多垃圾嘅餐飲集團
真環保人士就應該罷食仲點會咁堅持畀錢佢地賺
自己帶杯就自欺欺人

利申:非環保撚

佢地成日話要去M 記挑機
又話走塑失敗
擺上GROUP 度圍爐取暖

環保人士就唔撚應該叫外賣啦

幾搞笑

以一己之力改變整個......青衣M記, 陰莖陰莖

傻鳩

汽水都仲有制固定岀比佢，熱飲真係屌尻環保撚老母點比一杯正常份量既野飲落你隻濕尻杯

每見到一個環保post我就車一箱飲管落海

淨係睇字都FEEL到D柒味出晒黎

君子遠庖廚

環保撚浪費左隻杯
然後當睇唔到自我感覺良好

型到
cow死女

真心膠？

係咪假膠嚟

剷撚到成杯冰俾你嘢飲得兩滴

唔好諗住玩m記員工，多數冇好下場

利申：做緊m記

環保撚既弱智程度直迫耶撚

一路都唔明 點解環保撚唔考慮自殺 咁就少一個人用地球資源
條屍唔火化仲可以當肥料回饋社會

熱飲杯倒過去再循環再用熱飲杯

俾佢地知道你用個舊杯裝野俾佢地，唔係仲衰咩

好撚型

希望佢去多啲呢間麥記，啲員工一定會好好招待呢個客人

似假膠

曲線串環保撚多

側住身倒

原POST 傳送門
個留言係真心嫁
不過都有好多留言係插番佢轉頭

咁撚環保直接對個口埋去汽水機飲丫笨

以後經理直接話唔得啦
屌你又有冇尊重過麥當勞職員

過2日去青衣城撞吓呢D仆街,見一鑊屌一鑊
唔撚係屌佢環唔環保,係屌佢連仆街個仆都用X代替
想講粗口咪講,想講又X黎X去做乜柒

Bell Cheng：個經理唔尊重我係事實，我同佢講咗，而佢覆咗我，而唔做，我亦唔需要尊重佢哋，如果佢一早turn down我個要求，我最多send email去投訴麥記公司嘅policy，而唔係開個經理波

人地唔記得左都要俾佢屌
正一閪客

環保撚有冇尊重過我想用飲管嘅自由？

咪又要浪費水洗樽

典型香港人+環保撚=終極閪客

無飲管日最on9

返返去深山做人最環保最啱依班環保撚

我餐廳同類情況
隻杯冇污糟係會重用
裝既係同一樣野就得

好在都有D 理智少少既留言

2015年10月10日 順天邨天權樓萬順茶餐廳命案
58歲男子黃文權在茶餐廳飲奶茶時要加糖，被指將「舔完」試味的私匙，插落公用糖罐舀沙糖，同檯一名貨車男司機不滿要食其「口水尾」，雙方爭執，期間司機涉嫌將「奶茶叔」推跌落地，令對方腦部大量出血，昏迷數月後身亡。

遲早麥當勞好似starbucks咁整杯賣掠水

BTW 人地提供獨立包裝既調味料無錯嫁
咁都要話人地累你?

環保撚 撚駄撚

垃圾

衛生 重要過 環保
環保撚根本末倒置 係到自HIGH

有大事正經嘢唔抗爭，走去抗爭埋啲低b嘢

你環保，啲大公司撚會同你環保咩

又要貼堂

笑死人 唔衛生佢食完死埋仲環保

食物中毒仲折墜

正常人都係衛生第一啦

環保撚又唔諗下唔衛生食屙人反而要用多幾多紙巾抆屎

我估又係港女，目中無人，自我中心

我見過一個婆婆將粒食過嘅墨丸直接點落去樽辣椒油裡面

我覺得係中年肥閪，嫁唔出果隻
你睇佢FB 一張個人相都無

好撚嘔心
到時成樽換晒
好唔環保

屌影衰青衣人

煩撚過左膠，女權撚

睇醫生嘅時候呢啲嘢都係用塑膠嘅
- 藥袋
- 手套
- 針筒
- 探熱個耳套
- 藥水樽
環保撚有本事就病咗嘅事候都唔好用以上所有嘢

堂食浪費咁多即棄野
定係隻環保膠會食埋D紙佢？

環保最重要回收分類唔去爭取 剩係搞鳩服務業D人

自我感覺良好
呢班人真係痴撚哂線

你叫蝗蟈工廠排少d廢氣咪環保囉。你用少一支半支有撚用咩

屌咁佢又有冇尊重麥記既policy
你唔鳩鐘意就唔好幫襯
做乜鳩要求人地為左自己去改

其實都唔使拗
環保撚就係on9

果句自我感覺良好真係笑點

攜 唔係 携

分類分得好先做到環保，唔係用少啲

睇珍寶珠個FB講
真係有人想走藥袋

金拱門不知幾歡迎你日日黎 餐餐黎食

隻杯係紙黎個喎？

環保撚知唔知自己浪費左個紙杯？

同耶撚一樣戇鳩鳩

有膠膜架

睇到自我感覺良好個句以為係假膠 點知原來係真心

環保撚比耶撚乞人憎十倍吖
起碼耶撚改變唔到社會幾多嘢，餐廳都唔會逼人祈禱
但係班環保撚就係改變咗某啲餐廳嘅做法，仲令前線員工受災吖

的女會唔會用環保M巾

屌咁撚環保自備糖鹽啦on9

social justice warrior 真係唔死都冇撚用

之前做過呢間M記
都知呢M記既職員好x on 9

山竹嗰陣話搞咩千人浸禮風雨不改

係咪精神有問題

佢賴人地餐廳做乜鳩

留名睇有一日小朋友食咗梗死

整緊分身入搞走塑
有咩問題可以收佢地皮

係囉
做咩佢唔帶個研磨器出街
自己磨啲鹽同胡椒出嚟?

真正環保撚識用海水製鹽
佢依啲低層次環保垃圾

唔一定要入佢地GROUP
SHARE 佢地D ON9 POST 去各大 FB GROUP就夠

咁要去撞下佢啦
咁勇武 同佢傾下環保經

人工又低又要受呢啲仆街氣

留名睇下環保撚幾時連外賣都要禁止
咁撚環保自己煮自己帶飯啦

加料喇喂記住

Side bet 埋唔用廁紙改用左手

隔住個mon 都feel 到陣廢中徐

下賤

個杯最後咪又係掉
之後你仲要用水洗嗰樽
所以話啲環保撚真係低能

所以人地咪話自己感覺良好就夠

我怕啲汽水 清一色全加料

m記唔會用你自己帶既杯斟野飲比人
因為如果有人係個杯到落左毒
佢地又斟左野飲落去
飲左有事就係佢地責任
所以為左確保佢地舖頭安全
一定唔會用客既杯斟野
利申 前m記員工
之前有大陸女人要熱水拎個樽比我斟
我都係用m記杯續杯續杯斟比佢

唔反對環保,環保絕對係好事,但量力而為就夠,唔好做多左

D環保撚扑野會唔會帶套？

佢唔好生仔得唔得
愚蠢基因盡快斷左佢對地球最好。

咁都係佢地自己圍內嘅事

但環保撚搞到我地
1. 商場巴士地鐵變到無冷氣咁款
2.膠袋要比5毫
3. 換電器要等班仆街歐綠保上來收，明明以前可以賣比送貨佬，而家要貼錢送走舊電器
4.無飲筒

屌佢老母
我今日都有cap呢張
成班死賤種

環保兼自私嘅撚樣真係要死全家

5. M記唔主動派飲品膠袋
6. 提倡禁售螢光棒
7. 商場唔提供遮袋

個杯唔係自己手上浪費=個杯無浪費到
環保撚既反智同虛偽真係搞到環保呢個議題越黎越神憎鬼厭

Bell cheng...

個名都睇得出佢好撚鍾意食m記，咁成日食想整頓都唔怪得佢既

唔該要個魚柳bell cheng～

推

環保撚害人害物

吳奈凡最好外賣盒袋都唔好要
d飯直接掉落地比你食

環保撚既行動力真係高過d垃圾反環保撚好多

其實M記D機設計比自己D杯用
你外來杯好難MEASURE

係真係支持環境就根本m記都唔應該食啦，m記所有製造過程碳排放都極高

幾時死?

唔比笑下都唔醒

屌你老母死垃圾，自我感覺良好死去打飛機啦，浪費人力物力，呢d死環保撚既存在已經係浪費

環保撚成日話罷食抗議
實際上有咩影響？

Me?

叫班環保撚當街屌柒任何一個食煙既人啦

空氣染污啊！

佢老母生佢出黎咪唔撚環保囉

KFC單野真係屌佢老母閪 換電器扔出去垃圾站算 搞到回收商獨市

我淨係知班反環保撚邊鬧邊食m記kfc 呢d就真係唔知有乜實際影響

想入呢d gp笑下 gp名係乜？

環保撚唔好生仔 please

環保撚做水吧係咪唔比飲管人

m記唔夠人手,啲員工做到狗咁
雞碎咁多人工仲要俾人加添麻煩
死全家啦環保撚

自我感覺良好

連登快啲搞番個飲管藝術設計比賽
材料用塑膠飲管

閪客

持平啲講
呢啲環保撚遍佈世界各地

搞走塑

叫完餐後，嗌全走 ，一定環保!

我係經理就同佢杯過杯再係佢面前扔個杯落垃圾筒

推到上報！

環保撚永遠都欺善怕惡
係office應該聲都唔敢聲

希望佢d同事上司知佢平時d痴線野啦

Up咩9啊
杯個樽

死人環保撚
你有你環保
點解要阻住其他人生活

希望佢返工係踩單車 屋企沖涼唔多過3分鐘

夏天唔開冷氣風扇 冬天唔開暖氣唔用暖包

否則去食屎啦

環保撚：可樂係清潔劑嘅一種 可以唔駛再洗

環保撚到底幾時死

佢老豆老母就係環保先生左個環保仔出黎

用環保做文革新主題又係幾醒

環保撚幾時死

走火入魔 痴撚線

出禁制令, 拉佢返精神病院啦

祝願所有環保撚 死全家 減少碳排放

食m記都咁多野講

佢老母有冇後悔

環保咗？
佢係傻撚咋喎

可悲既垃圾 靠呢堆野搵存在感

環保撚全家比狗屌

on9環保撚

垃圾環保撚好心即刻自殺啦 留係世上浪費地球資源有咩資格講環保

以後身邊發現邊撚個係環保膠嘅話，麻煩各位巴絲打幫佢做一個環保audit

不過佢哋嘅存在本身就係污染環境，可以close file

最環保應該唔好食飯 咁就唔會柯屎

遲早連condom都變埋用布做（用紙做都話浪費樹木）

一定激到跳舞

原來佢地都知自己煩
不過唔緊要啦
又煩唔到自己
煩到其他人姐
關我咩事

唔好要人幫你做額外野啦！

乜撚嘢叫杯過樽

1999

魚柳bell cheng

環保撚又贏一次

係咪曲線

直線黎
搞走塑D 環保撚黎

搞完一大輪 又要浪費水洗個樽 果然夠環保

呢條戇鳩

有病睇醫生啦

佢個杯都唔知乾唔乾淨，有其他客飲嘢飲到肚痛點算（學佢打橫嚟講）

其實係
所以 M記唔幫佢都唔出奇

Cls

撇除環保呢樣野
青衣城M記態度的確係好閪
早排搞十蚊麥樂雞果時d 0靚妹出餐係喝鳩d客
仲係咁話癡線架癡線架

屌你老母俾[打做]

4個R

Reduce 唔得就reuse la

即係用盡呢隻紙杯呀

連呢d都唔識，仲話環保撚

但以事論事
人地無幫你過杯啫，使唔使係廚部大聲即屌？
無必要囉
正如茶餐廳無記唔記得幫你杯野走甜走奶，都唔會一黎記開個伙記波啦下化？

原來原post都好精彩，個樓主仲要咒人果頭近 無後代

呢d咪係香港環保撚既質素囉

美心10月都會停派飲管

照問佢拎，拎多幾枝